今年Ocamp真實感受

原本滿心期待咁入ocamp 真係期待左好耐 想趁機改變下自己 唔想再咁毒

點知入到去同自己諗既完全唔同

自己完全融入唔到嗰組 啲女又有自己嘢傾 就算想搭嗲都搭唔到 結果自己傻99咁係度坐 一係就想溝仔 成日講啲八婆嘢 十問九不應

啲仔又唔多靚仔 又唔yo 成日唔出聲 都唔知講咩好

晚晚都無得訓 想訓個陣又俾人嘈 第二日chur到爆

有諗過係咪自己問題 係咪自己唔夠主動 係咪自己唔夠好

結果係 大家根本唔係同一類人 你想點扮yo扮開心都唔得 根本就傾唔埋就算好多人係度同你玩 自己都係覺得好孤獨 好想快啲返屋企

好想快啲出camp

真心奉勸 下年fm唔好對ocamp抱有咁大希望 期望越大 失望越大

Your face your fate
靚仔入camp有得抽水有得爆房

樓主應該好樣衰

下 但係同組有個好撚樣衰既都yo到
同埋我係絲

對唔住咯屌

睇開d，毒嘅人本來就係返璞歸真出塵不染看破紅塵，無謂勉強自己再入塵世
ocamp呢d凡夫俗子中意嘅野緊系唔適合我地啦，我地毒慨人緊系適合發夢多d啦，普渡眾生，救苦救難

玩得ocamp都仲細 仲係your face your fate階段
俾你係囡囡都想有個熟路 成熟嘅大隻組爸un自己啦
自問唔係social king就唔好期待ocamp會有咩中收穫

反而認真學吓同囡囡溝通
點樣可以哄人開心
第時仲有幫助

中學個陣已經做不問世事嗰啲 想試下改變自己識下人變得social啲
發現入到u原來我都係要摺

其實 我係絲..同有幾個組女都frd到 但係就係同組媽嗰啲人frd唔到 佢地成日喺度講是非..
組爸其實對我幾好既

樓主受溝嗎?

前日去完同你一樣感受
班男fm成日唔出聲搞到勁尷尬
攰又攰到仆街
為左埋堆扮sociable又辛苦
做番毒L好過
利申:有j絲,唔撚去re u

咁ocamp種氣氛又未必識到朋友
同可能真係成組人巧合都同你唔夾
組既人又唔係你自己揀💭
唔岩傾唔夾應該都唔關你事既

摺有摺既玩法
最怕係本身摺格梗走去yo
咪就柒囉

Lam佢碌鳩未

我毒到冇去ocamp

呢個時勢仲去ocamp

樓主去邊間嘅ocamp

大學是神聖，認真交流學會的地方
不是講政治，追女仔，講粗口……的地方。
能獲得大學學位，就應該好好珍惜，因為你代表著社會的未來，是少數知識分子之一，22%人左右。而不是成為偏激份子，不然將來的社會使GG 了。

唔好有期望的真係岩

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

開學先慢慢改變
三日ocamp 期望改變性格太快了吧

真係有得抽水 不過係被抽水
但爆房未試過

我諗係真，完全想像到樓主係ocamp入邊係邊一種人

樓主咩U啊
我見好多人係secret 話咩今年Ocamp好在無罷到，好有意義咁喎

Ocamp最撚戇鳩既地方係趕啲唔識玩某隻房game既人出去兜幾個圈等佢地玩完，或者佢地係咁不停玩啲要自己領略規則既房game，你又keep住唔撚明成個傻閪咁樣

不了

最慘係啲組媽組女係咁撩啲組仔 自己有自己傾 啲組女講嘢問嘢都唔撚理

已經鼓起勇氣一齊傾 扮下sociable 然後佢地個小圈子會推你出去

人越大越知自己既性格係點 見到啲八婆組女傾是非就唔想理佢地 可能係我唔八卦啦

寧願俾人話唔yo都唔想傾啲是非

其實唔係想食仔 入去真係只係想識朋友 同埋我呢科好多無乜男仔

只係唔想開sem成個月都係自己一個食飯啫

好正氣 唔撚lam

好勇唔驚第日讀書無source？啲人話喺大學識人好過識讀書

唔自爆但係宜家未出camp

你是戇鳩。

新會然

啲中學生睇啲fm講到Ocamp好似好美好咁 俾人呃左

利申 我自己就係咁 以為會勁美好 結果

巴打有無咩好方法

你覺得係邊種

3唔識7又要扮熟好尷尬

仲要對面可能深籃來

玩得ocamp都淺籃 唔理社會

唔自爆但係我無個種好有意義 好彩自己有黎既感覺

仲有心情玩ocamp

最戇鳩係Black Magic九唔搭八 成日係度笑啲fm唔識 但係又唔撚講係乜嘢 人地唔識搞好耐佢又要話鳩人

陰公⋯
反正又有人玩得好high然後繼續無限放大ocamp意義

藍

最白癡係要逼人有歸屬感 屌 得個幾日可以有幾多感情仲要叫咩爸媽

終極毒絲只會驚要同人social 已經冇諗source果d了

睇你玩咩O , 通常大D的會穩陣D的 DEPT O真係睇彩數

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

請不要以偏概全 不要分化

藍

問佢地又話會爛屎忽會爛grade屌你老母

其實我真係唔撚明點樣可以幾日就有咁大歸屬感 咁多感情咯

我淨係知我想快啲出camp

其實究竟點r source

好彩我讀果科收得幾十人，唔洗去ocamp

已經係自己科既o 其他都唔想去好貴

咁都可以去興趣soc啲o既

係呀 屌 望住班fm俾人笑 好爽咩

正常淺黃都已經唔會去ocamp啦

唔好自己呃自己

你都係冷感果d

通常大O/ HALL O 會好玩D

有發夢都叫冷感

組爸好係因為可以
同組媽fd唔到係因為得發情期同八婆仔會想報ocamp
學術派根本唔會想曬呢d時間
除非真係同莊員friend 賣人情報名帶組個類

果幾日食完咪有歸屬感囉

屌 成班西女人成日係度chur組仔組爸 組女佢就唔撚理既

反國教個年ocamp我因爲一早應承左做組媽，就頂硬上，想入去帶fm認識返個運動。咁但係原來啲OEC一開波就話要我地保護返仔女，唔可以帶去現場支持運動。

結果我地組都係決定用city hunt時間去現場、夜話瞭解事件。

其實做過ocamp都知無咁易輸出革命啦
又話啟蒙啲fm，得個講字

羨慕諗去唔去ocamp煩左成個禮拜 之後冇去又煩識唔到人

身為女仔有冇咁猴急呀？

以為ocamp全部cancel晒，原本仲有得玩

讀書啦，好快就知大部份玩時間同人都係 廢

好奇一問 你玩邊個ocamp?

我覺得政治立場每個fm都有 要改變 要啟蒙邊度有咁容易
淨係我要改變你立場都難啦

上網好多有答案
所謂social係包埋扮好玩嘅
接受唔到/投入唔到嘅唔應該入camp浪費自己時間

利申當時浪費好幾日入camp

玩得唔開心就早走啦 唔好逼自己

個個fm都對ocamp充滿幻想架啦

Ocamp唔係帶你去發夢 有咩好玩

入大O攞year1 source
之後識上莊友就夠做
唔使識多人，識啱人就好夠

唔啱嘴型確係好辛苦 😅

呢個時勢仲玩ocamp既人真係唔識講
尋日818就係咁少左幾千人

如果同grpmate唔夾三日都幾無聊但又要扮哂傾得埋咁
跳Campfire有啲camp冇真火真係好鳩我去唱K仲high
有啲task/game真係好撚低能
最好玩我諗都係同啲女女玩房game

唔好期望識到知心好友啦，得嗰幾日時間
Ocamp都係畀你玩吓，識人開學之後食飯。不過樓主個case連grpmate都冇個夾又慘咗啲

樓主係咪性格比較內向既人?

真正高質既人 你唔會係ocamp度遇到
例如：我

樹仁？

邊間u?
通常真係想識fd就上堂識
傾幾句好快就知夾唔夾

O camp就唔好對佢有太多幻想喇
玩下 體驗下 知道佢咩料就算

邊間？

放心啦 3個月後都係hi bye fd

利申：搞手 好後悔 當時無溝女

點解樓豬唔覺得係自己有問題?

想ocamp 識人真係諗太多

咯乜鳩呀 係「囉」
得支那先用咯
會唔會係樓主有陣蝗味 啲人先唔理你咋

又唔好咁講，去得ocamp都唔係同路人啦，邊有得計入我地到

咯你老母

同路人
玩左一日第二日咁岩尼M順理成章走
頂唔順個氣氛

自己唔YO又要人YO你
人地唔YO你又唔鍾意

絲打我明你感受
唔緊要嫁 ocamp mate唔夾最後只會係hi bye fd 以後大把日子識朋友 唔需要逼自己適應的

大部分人都係咁，玩完就算
我大學最fd果班係做project、fd搭fd識返黎
畢左業都keep住聯絡食飯

屌你班ocamp狗啦
你D師弟師妹係條街到示威緊
你班仆街就係到圍威喂玩咸game hehe haha?
知唔知個醜字點樣寫呀

各取所需啫

好撚辛苦同攰 正常食下飯出去玩下仲開心

我都係小摺個啲人
不過個陣ocamp啲人都nice 都玩得算開心既
唔係話好熟 不過間唔中都會Reu

不過其實上堂識人都幾好
我自己頭3年都冇點同fd夾 都係隨機上堂識下人
所以唔使太擔心
加上玩得傾得都未必係好gpmate la

唔夾就係唔夾
第一日就知
改不了的

利申：今個sem grad

點解仲有心情去…

不嬲都係同靚女先有野傾架啦屌

好唔鐘意去camp...
話我毒都係咁話

你想點yo?

利申屌閪高手

邊間u

好正常，好多人都係咁諗，樓主唔洗擔心自己係唔係異類

其實ocamp 係大學同社會既縮影
要好好學會獨處，唔洗強求埋堆識好多人，最緊要識到一兩個交心就ok

nursing? account? Soc sci?

之前去都係為識個fd上堂有人陪
最尾真係得一個係fd到

我冇耐前見到一班人同你嘅形容好似
係咪HKU engine?

要Sem 中食到
有無遲d

有j絲
去wai yuen識下手足仲好過ocamp啲「爸媽」

聽聞我之前玩ocamp跟嗰個大佬返左去，人地dem beat，到佢帶dem就叫光復香港
屌你老母無識錯人

去正氣嘅或者真係志同道合啲嘅so
同科同course識friend唔難

年經

或者不如一齊出黎發夢啦

i know that feel

利申有火山口

出嚟發夢啦 啲女一定高質過仲玩緊ocamp嗰啲

以為自己開post

走啦如果唔岩你 冇謂硬來

靚女 > 靚仔 > 醜男 > 醜女
搵返自己個圈子算啦

呢個時期仲有心機入ocamp嘻嘻哈哈
去發下夢好過啦樓主
香港等緊你去感化 唔好去感化d以貌取人嘅mk仔女

721 811!
五大訴求 缺一不可

好撚正常

利grad 左十年

唔啱玩都唔緊要架 雖然自己係ocamp識到fd 但唔代表啲乜上堂分組都識到唔洗驚

You are who you are

路仲有好長慢慢黎啦
雖然我自己一個食飯食咗兩年

next level

我同你感受差唔多，不過玩ocamp 已經係幾年前嘅事，我諗而家比我再去玩返都係咁格格不入，個時玩game都好尷尬

好似以前啲潮文

又係d 柒頭怨婦post

去咗ocamp但係都係170萬嘅其中一個人

仲記得一開始個谷一定好撚嘈 懶係多野傾咁 而家咪都係沉哂底

Ocamp玩完就算 無乜所謂
有岩心水既異性就主動d
就係咁簡單

當年阿叔我見唔對路
第二日下晝扮病自己出camp

你估嗰班ocamp撚唔會爛grade咩

你岩
小心比人屌分化
我已經比人屌話我分化同道德撚

仲組爸組媽 好撚噁心
Rock gor出片屌柒呢啲文化嗰陣又咁多人贊成

呢d活動對我黎講好辛苦 但自己又怕冇人陪 唉

Quit camp發夢囉

你嘗試放開自己睇下可唔可以夾到
或者識到幾個可以一齊上堂既buddy
如果無嘅到時上堂做project都會有
唔使急的
無的話join下興趣society啦
可以搵到志同道合嘅朋友
最後 光復香港 時代革命

全部最frd都係hall識 大O識仲有聯絡既一個都無 本身有一個係一齊去exchange 但佢做左督察就無再講過野

ocamp組mate只佔你生命過客好少的一部分 當識下hi bye friend啦 上堂都想有人一齊坐下

利申 已grad

比人屌屎忽

扮social真係唔啱我 多謝ching

無去o camp o day 驚無source

唔緊要啦 做自己好
總之按自己嘅意願去做啦

我本身毒得滯冇去OCAMP
開學之後,識上堂坐旁邊的人
另外認下人樣,再去飯堂問下人係咪讀同一科,一齊傾下食下飯
一係參加下學會,活動中見到同科人仲更加易熟
覺得同自己夾就傾多D做朋友
唔夾咪做hi bye friend
唔洗一個月我已經冇再自己食飯同埋拎哂sources
開學頭果時自己主動少少
大家又易有共同話題(學業,校園生活)
唔會真係好難識人

Ocamp係有史以黎最on9嘅活動
識人？食屎啦
上堂 做project 上tutorial 大把機會識人
個個成年人yo兩yo
主動少少都可以吹水落堂又可以去食tea
真係岩傾有共同興趣就自然做到朋友
最緊要係交個心出黎鳩up自然識到人
Ocamp識嘅人 開sem都唔撚見哂
見到面都唔撚會say hi 假撚到仆街

仲Ocamp

ocamp 你唔投入落去其實會覺得好撚柒的

至於投唔投入就睇你同d 組員組爸媽夾唔夾

yoyo嘜撚

我覺得參加興趣soc都係一個好方法
一來有共同興趣 二來係同科仲正有connection

同埋你玩過果d aggressive soc搞既ocamp 就會知呢個世界好撚黑暗

勁多老鬼扮fm，之後有d fm可能係asso升上去，早前已經同soc既人熟，將佢地全部識既fd既擺哂同一組，你地d柒咕碌一個唔好彩同佢地同組就等被無視啦

總之大把方法識fd
ocamp只係其中一種
但我就唔係好prefer ocamp既氣氛

hui kam chung Lin dun m記

講個笑話：香港大學嘅文化

呢個時候仲玩ocamp個班人
你覺得會係咩人
之後再問下你自己

做自己啦，何必為左埋堆而改變自己呢？到頭黎辛苦既只係自己。
加上其實我地比佢地清高脫俗得多，佢地只係一班淨係識靠改變自己黎迎合他人既人同埋淨係識盲目跟風既羊，但我地就係係一眾平平無其平凡到極既雞中既鶴。而正因為我地脫俗，做事想法先夠獨特客觀中立，而佢地往往就會因囿於世俗成見世俗眼光而做事偏頗。
再加上佢地當得番一個個陣會因為冇同路人而謊張，但我地一個既時候，往往因爲從小到大既習性我地都可以處變不驚，任何事都可以處理得當，我地生存能力比佢地高。
佢地會改變自己而迎合他人或者埋堆，就因為咁而欠缺個人特色，但我地因爲脫俗係一個個體而與別不同別具特色。
我地冇必要因為埋唔到堆而唔開心，我地反而用一個個體去生活會更有特色意義。
They laugh at me because I’m different. I laugh at them because they’re all the same.

唔prefer 咪當一個回憶
唔洗諗係自己有問題,唔投入
開學先慢慢真正開始

另外仲有一點,大家讀同一科,其實性格上唔多唔少總有D相似
你毒,其實可能你大把同學一樣咁毒
你總會找到同自己性格夾的人
加油吧

香港咁仲入o amp 玩得落咩

Ocamp *

引擎？

發夢發到憂鬱咁
想去Ocamp放鬆下 點知冇ocamp

樓主一定好撚樣衰

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

原本讀asso諗住ocamp算係唯一活動，點知多人到要抽籤都抽唔中我
仲諗住可以識多幾個朋友做project

就係因為呢啲咁嘅情況先決定唔去Ocamp
但又驚識唔到fd做project
同驚畀人排

年輕人出街抗爭啦
Ocamp？不了

其實唔會識唔到除非你太毒

科大

不如試下同我

希望識到啦驚d人已有圈子融入唔到

入唔到都冇計
就算比你入左都唔會開心
冇就自己開個

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

你揀錯ocamp

我都係啊絲打 所以我情願唔join ocamp
加上而加仲邊有心情去玩
寧願識唔到人都唔想自己貼錢買難受

希望唔去都識到好嘅人啦

一定得㗎

班搞手就係咁賤

你好樣衰㗎？

下個camp會更好
利申報細so ocamp 啲人傾得埋啲

之前起camp到玩psychologist 啲組爸媽剩係問啲靚仔靚女（其實係mk） 我呢啲毒L成只game得個睇 真係成集game一題都冇比人問過

你估真係抽籤咩 睇樣咋嘛

唔俾人地覺得你先係好撚樣衰嗰個嘅咁講野心地唔方好得去邊

呢個時候都唔罷ocamp已經抵屌
仲上黎講你ocamp有幾慘
我只想講一句
抵死

正常嘅，你都想同靚女爆啦，成個世界都係睇樣

同你一樣諗法 希望我都識到好似你咁嘅人

當年乜活動都無去過，最後都first hon，做緊lecturer (畢業幾年

Ocamp仲有人玩既咩
我4年都冇玩 識人唔係依到識架

有外向social人
有內外思考人

當然唔係二分social/思考
只係想帶出
冇好壞 只有適唔適合

當年ocamp都覺得
大個仔啦 係時候改變形象 積極d
之後先發現 只會逼死自己 因為打從心底討厭個種氛圍

加油

唔好咁灰
男嘅話樣衰會易入啲

Ocamp從來都係搞比搞手玩既

我有份搞Ocamp 但我差唔多次次都上到最前線 咁我算唔算同路人？成個運動持續咗2個幾月係咪搵幾日去輕鬆下同識下大學同科既人都唔得？

我以為係自己出啊仆街...

唔該曬巴打會試下主動啲

深同感受呀ching
d人on9當有趣
個組爸自己失曬控
訓都唔撚比人訓
野野都咁撚嘈 鳩嗌 尖叫
好撚自私呀Dllm
一句ocamp就係咁既就唔比人訓？
我y3 入 加埋呢排發生既事
我真係好明訓得飽係幾咁幸福既事

diu重要留多一晚
好有衝動想離營
我入ocamp係想識人
唔係識埋啲無素質又onon99既人

見到你之後佢咪變得無咁樣衰

仲去Ocamp 係咩平行時空既人

睇完樓主個po，我應該要慶幸自己冇報到o camp

係質素

年年都係咁，係班搞手吹到好偉大好有意思，自己上年喊到收唔到，非join不可

見到班師弟師妹 係地鐵站玩
走埋去講 你地仲有心情玩
冇人理

香港人係咁架啦

我果陣真係有先見之明 咩ocamp 都唔鬼去
之後照係orientation day 識返班志同道合嘅毒撚fd
為識人而強迫social 係好反智 一嚟果堆人本身同自己唔同類型嘅人 又要刻意諗話題
惟一遺憾係成個大學生涯都媾唔到女 同結識女性朋友

走呀巴打 人地令轉面就笑你戇鳩
同港豬冇分別

以為自己開post最黑人憎就係要寫乜龜背明明識得個兩三日就扮到好熟好深感情咁，作篇文

逼人通宵玩啲on9遊戲 、傾是非，心諗關我乜事 ，淨係想訓炸

個問題係根本唔知邊個打邊個根本無興趣知其他人是非

你真係可以quit
林鄭叫你食屎你食唔食

林鄭佢比屎香港人食真係好多人食緊bo
事實係唔想食都要食

我認真架喎
冇人攞支槍逼你玩
你同啲人唔夾 咁辛苦 好似去受難咁
點解仲難 驚俾人笑? who cares
次次o camp都有幾個人quit㗎喇

我無同人唔夾bo
比錢之前點知咁撚on99姐
比撚咗錢有撚得退？咁我一早退咗喇
個情況就係維尼上台個個都以為有新景象
點撚知伏撚曬囉
更何況我純粹講下自己感受認同下樓主得唔撚得？
我而架知撚咗咁伏就唔撚會再玩喇

咁我又唔係鬧你
純粹俾個option姐

係 都唔知點寫 個個都係寫咩以後一齊返學嗰啲垃圾 可以有咩感情 得嗰幾日

岩吖我全部都係雖然同你無乜掂講嘢，但係感覺你幾nice，re u見

exact7ly

有個直頭寫錯左我性格 屌懶係好似好瞭解咁

笑撚死我都係咁

性格全部都係寫一開始以為你好文靜，其實你都幾岩傾

我10個組員9個都寫同一樣